杰寧公主會點？

燈咗第幾次

賤種臭閪借隊波上位

你真係有舖癮鍾意去現場睇利記輸波

獻上二穴慰安下現場啲猁囉

佢同利記個亨利一樣
去親睇都輸波

次次都係賽前大大聲，上禮拜曼輸波又出黎抽 daddy 水，今日垃圾猁輸波又扮死狗

利明叔

呢條臭閪真係多謝哂佢 燈到死猁狗咩都冇

獌狗黎

柒夠未 佩服佢地做利迷

其實條女CAP水，輸贏都係做樣
係班猁狗先會信9佢

連林伯里奧都話無問題, 條傻西仲死嘈北京電視機
蠢撚到咁唔怪得捧猁狗啦

有冇合集呢條8婆去睇波贏既次數呀

唔知今次收幾錢呢